家用機是否抹殺了PC魅力?

Crysis 2 Revisited: Did Consoles Kill The PC Magic?

呢段片係由youtube既遊戲channel DigitalFoundry拍